政府係咪想引發大批人慶祝活動

幫助香檳業界

呢壇野法律都搞唔掂

慶祝蓮生貴子

呢個時候出黎播下小鳳姐一流

釋法囉，廿三條加份附件
侮辱官員當分裂支那

共狗死個仔都咁開心
中共倒台咪成個月上街興祝

起碼慶祝一年啦

曲線推經濟

去教育局門口播小鳯姐

慶祝劉江華敗選強化版

牙蓮應該BOOK國金軒請我地食解穢酒

應該攪個沉痛哀悼大遊行，等全世界都知道港人不是冷血的。